呢度啲人心地真係唔好，國泰炒人居然落井下石串鳩空姐

中國人硬係有一種特別的情結，明明大家同處於低層，總係鍾意為難同層人，
就好似見人沉船跳海個樣狼狽不堪就當面指住人哄堂大笑，
但明明自己仲係船上劫數難逃，本是同根生，相煎何太急？

依家香港市況唔好，上年社會運動，今年武漢肺炎，世界各地各行各業都一片苦，
笑空姐失業個班人，係打工仔就唔驚俾公司炒？係生意佬就唔驚生意差財困周轉唔嚟？
定全部人已經退緊休？我就唔信咁多人可以明哲保身囉。

中共殺埋身，硬塞國安法，手足坐監，社會風氣已經灰到一個極點，
反中共小粉紅、反香港政府黑警、反藍絲五毛、打埋黃圈批鬥黃絲、
依家連職業歧視串鳩人失業，究竟每日仲要製造幾多敵人，仲勁過大聖爺

見人落難喜滋滋，自己有難又如何？
唔好覺得網上匿名就大哂可以唔洗尊重、唔經大腦為所欲言，
唔好認為網上係個垃圾筒有義務宣泄自己的情緒，
因為總有一日，你可能要為自己幼稚言行付出代價。

連登不嬲大量社會垃圾 毒撚 反社會人格

恥笑人喺連登核心價值

成班垃圾淨係識圍威喂
放任佢哋只會變本加厲
始終要有人要出聲屌柒班撚樣

到估到班廢柴唔噉獨自浦頭
平時一堆人圍爐就聲大大
淨係識得衝去執人口水尾

一出聲就話人係雞...唔知以為人地得罪佢全家

係呀,吹呀,第一日上連登?

飛雞串客，屌客，呢D係報應

支持

有咩代價?

你唔係連登仔就死返去comdom u汪 啦

邊個同你本是同根生我食草皮果時就冇人同我同根生而家我就要同人同根生？

連登大把人心理扭曲 溝唔到女就人人係雞 任何題目回應必定放負

佢哋講出嚟仲要覺得自己好幽默、懶好笑咁
係其他人眼中根本就係幼稚兼無腦

靜靜哋消失啦

好呀，預左你依D人係咁架啦
口裡面越講得多同情心既人最冇同情心

UP乜春啊你

係

我以彼之道還施彼身咋

仲有好多，繼續搵

你唔支持殺人，咁你會唔會殺死殺人犯

識都有幾個因為表態被炒
未炒嘅Facebook改晒名繼續表態
唔知有乜好笑

你徒手拎海膽被啲刺吉損手，會唔會話隻海膽攻擊你

有乜咁好笑
黃藍分佈係按年齡層多過職業
點解要中計去stereotype

班傻9憎空姐憎到同班藍屍一唱一和

表完態又點？

屌你老母

咁事實係有班空姐去做雞

係呀,我第一日上呀,吹呀?
死返出去睇TVB啦

而家先比人炒既都係藍

連空姐都唔笑得 淨係可以笑自己

利申 月入一萬 30歲 公屋

呢樣真
出面笑人個班撚屌絕對係抵罵
不特只幸災樂禍仲要敵我不分搞埋自己友

咁你有乜高見
你革左命定做左5毛?

你老母係女人，咁係咪代表所有女人都係你老母

嗰時D藍絲篤灰冇人反抗出聲.
依家比人炒咪抵死囉.

改下你啲屎忽性格屎忽思想先啦

施安娜係代表個案
佢個案未贏到 其他人出聲係自殺
你仲幼稚以為係法治社會?
依家係14億人政治壓力

你自己講無人同你同根生，
依家又咁想人哋同情你

我無串佢地, 我想溝空姐.

仲有醫護
講咗成年罷工得班醫護真係成功搞咗個大型罷工
但就比無罷工嘅各行各業屌佢地唔罷落去
成班freerider

左膠

你想比喻不道德既人為海膽？姐係你覺得佢地出生就已經帶住不道德？

有好過？

樓豬你咁樣秒佢叫佢點還擊

btw
要人幫時無人幫 所以唔會幫其他人
要人救命時無人救 所以見到有人比人殺就係抵死
goodest logic
淨係講利益求回報唔講對錯善惡不如買保險啦

無錯 明明個個納稅人都比港共搶左筆
加加埋埋成2百幾億去救呢間垃圾
你笑人地飛雞之餘 你估打工仔唔係受害者咩

姐係你既同情係基於人地既觀點？基於自己既決定？
我覺得冇人同我同根生就代表事實上冇？

死飛雞 抵撚死

記得之前揼磚頭個單野嗰陣 有人討論過 藍絲廢老即使做啲咩垃圾戇鳩智障嘢槍口永遠都係對外

正經po支持

主體內容同意，無咩人可以獨善其身。

但匿名上網討論可以有咩後果？你係黑警？你搵搜查令查佢地？

佢現實生活唔講你奈佢何？

真, 全部都係怨婦

就好似見人叫雞沉船就當面指住人哄堂大笑，
但明明自己仲係單身，本是同根生，相煎何太急？

呢個真
結果啲學生得閒少少上多左連登就學曬啲衰嘢

柒撚咗就潛啦on9仔

我係咁既宗旨，所以我會咁宣揚，我唔會宣揚我唔信既宗旨，

但我想知你地宗旨係咩，唔係幫人，協助人咩？
咁點解就可以選擇幫邊個唔幫邊個？
個選擇又係基於咩？

先不論你係點知道佢地乜野都無做過，
篤灰決定炒人嗰個係國泰公司高層，
矛頭根本唔應該指向國泰中下層。

上連登唔洗太認真喎

好多中學生仲讀書9up者

樓主口德+1分

True

起下底 其實好多都係藍屍五毛 放負引戰

例如係呢到最多正皮條友 一早扑左

第一日上連登？講嘢最無人性不嬲喺晒度架啦

小農dna
咁大個敵人唔會屌
屌同路人最大聲

因為上年變咗反共資訊區多咗好多新會員
大家已經唔記得咗呢度以前不嬲都係Attention Seeker集中地
專講反社會同啲無人性嘅仆街嘢
一唔係洗版式玩膠但係唔好笑嘅
而家咪算好
嗰種墮落連以前十份一都未有

agger

上黎話班反社會人格既妒忌撚心地唔好

睇人仆街最開心嘛

嘈撚咗咁耐，大家都無諗過點解淨係笑空姐？

我見唔到有人笑空少，笑機師，笑地勤

我淨係見到一堆道德撚出黎護航
唔知狗衝出黎做乜

所以我聽蕭爺爺多 人生經驗太豐富

學到好多野點解人地50年前已經hku

一早等死自己仲打份西工

你笑人做雞時 把口咁衰 依家以直報怨姐 你改過自新 做好自己 講翻啲好嘢 先起碼值得人對你好

明明比人吿果d好多地盤裝修工

地盤佬都比人屈藍多啦

連登唔洗太認真

咁空姐大部分係雞係事實呀嘛，提醒啲人帶眼識人有錯

人必自侮然後人侮之

明明成篇文都冇"連登" 2隻字

連登仔繼續分化

間公司都藍到黑啦仲係到做仲話自己黃絲你都唔會話tvb藝人黃啦，tvb前線好撚黃咁牙？

空姐幾好吖我都想條女做有平機票 後生做幾年周圍玩有乜唔好

連登d人係同現實上既認知幾唔同下

機場黑警仲未block咩
呢條撚屌成日出黎搏存在感架喎

有前途

你第一日上連燈？
同連登仔講心地
同共產黨講誠信差唔多

空姐平時係港女寸既

不過都比人炒左 又影響唔到自己唔洗踩多腳呀

加油，癈時比人話打稻草人
CAP番一百幾十幅照堂DIU7柒班仆街
被人炒果班做雞既，直接做老頂隻私家雞得啦
點會被人炒?講呢D野既都唔用下腦
我癈時打稻草人，唔開地圖炮

你咁講法得黃店翻工既係黃絲 掂啦咁柒多人
唔好問遊行無人喇點解

但各行各業都有女人做雞㗎啦
做埋人老母都偷吃大有人在（我都係連登睇翻嚟 唔接觸下現實世界 真係會覺得所有女人都係雞）

其實連登仔只係政見唔同嘅支那種

內心本質同行為同藍絲一鳩樣

講真，呢個係連登風格，唔接受？過主啦

隻隻字都識，不過放埋一齊就唔知你講乜

班人真係痴徥好勻

係咁幫班空姐護航，都唔知係咪身邊人做空姐

空穴來風事必有因。

如果無d咁既野就唔會有人講

認真，要揀都唔會揀空姐做老婆，屋企有事都唔知去邊度搵人

打俾佢同你講，我係巴西啊，一個星期後先返，你自己諗撚掂佢啦？？

其他人我唔知，我係唔會笑性工作者，
空姐賣身其實都係社會問題，係社會資源唔平均做成，唔覺得好笑
我覺得係就會講，同埋唔覺得要積口德
難聽還難聽，事實還事實

我都覺得不解，點解唔係笑個源頭而笑狗d受害的一群

推

路過，我見係樓主雙重標準多喎

如果樓主係相信道德標準係黎自康德嘅義務主義的話，佢屌柒人毒撚咪正正違反返佢相信嘅嘢，因為道德唔應該分人去施行。

但如果相信道德係要依照對像而施行的話(以直報怨，以德報德)，咁樓主扮咩清高，只係空姐冇得罪過你，你先有同理心，你點知其他人有冇受過空姐氣？

連登不嬲都係咁架啦?
大愛撚中學雞第一日上網?

做黃要經過重重考驗, 做藍嘅只需要一個比人屈嘅理由
咁你話藍多定黃多?

你又唔講護士老師？行行都有嫁啦 你估冇仔做鴨咩？
大把仔做鴨啦屌
仲自稱私密按摩師 咪又係鴨 最多係一隻識按摩嘅鴨

連登仔心地唔好 佢地食菜肉

風格由你定架？潛在獨裁者
獨裁係香港風格，唔中意？移民囉

都唔知你想扯去邊
你點樣對待他人，人哋咪點對待返你囉，簡簡單單一個道理

巴打講得好

其實香港人幾時變到熱愛民主自由又可愛又守望相助?
過去一年咁團結(無論藍定係黃邊一方內部既團結)
真係好難想像
D人虛偽到話乜野我好鍾意香港
香港人好可愛, 香港人好好人

香港人不嬲出名口賤仆街
唔信?
睇下2019年6月之前既youtube片
香港人口臭到連自己同鄉都喺comment話你班香港人唔好咁口賤啦

我哋係香港人，唔係中國人
負皮

中國人劣根性 要抗共首先要改好自己

成班傻鳩左膠

連登/高登不嬲女人就係雞

香港人不嬲都係咁賤格
落井下石踩你唔死再拖你出黎笑笑口望住你睇下自己幾折墮
睇下人地睇住你幾折墮笑笑口個款

女人在連登就是原罪 \/

真啊 偷拍之後一大堆問價
搵ig之類

辯駁到讀哲學咁，認真覆真係好心
心諗條友打完都唔知自己up乜 好多左好撚呢d人

我主要想表達唔一定，有時對人好，人地會對你差，有時相反，而且好壞定義個個唔同

其實佢地都係想特權傾向佢地個邊

做得空姐 正常都3-4皮

屋企會有咩事你咁講貧窮果d工咪仲大獲

有錢已經解決到好多問題

不過空姐平時把口好臭係真既

以前機場番工好多空姐d語氣好睇唔起人

驚你行近影響佢咁

摺埋自己唔好出黎柒啦

子華神教落
香港人核心價值就係
睇人仆街最開心

啱呀

明明係因航同政府造成呢個局面，竟然唔係去狙擊政府同因航失當導致失業率上升而話班空姐係雞

有事就同路人冇事就飛雞

唔好爆出黎啦
明知呢個社會(包括連登班會員)就係咁虛偽
包裝到大義咁樣
由得佢地得把口囉
個撚個都係得把口嫁 \/

不嬲都係

連登仔不知幾擁護佢地平時屌得最大聲+最睇唔起既行為/觀念
eg 而定呢種將人用完即棄 \/

講事實姐

連登仔: 你唔係連登仔咩

你係連登仔, 所以唔可以指出連登仔有咩問題

D人連喺網上都要鬥虛偽
我就係唔識扮野
必需要講一句
我真係好憎香港

其實所有職業都有人笑
點解飛雞特別多狗公開post護航

佢地會話： 我地不嬲都係咁 唔中意咪唔好上囉

睇人仆街最開心

想 diu law

心地好 做一個好人 收下把口
呢D美德 良好既特質
只會喺發達地區/國家
人人有工開有飽飯食
人人買到樓有私人空間有車
有閒錢買野玩去旅行
...
先會出現

香港呢個highly competative既社會
再加上傳統華人賤種思想
我地雖然俾英國管教左咁多年
都係洗唔甩某D華人賤種既DNA + 思想 \/

樓細屋企人之間多磨擦
租又貴買又貴 想搬出去自住都冇能力
工又西過人
乜都差過人

有乜可能出到有同情心又好人既市民?

除左利益相近既時候 EG 抗爭

講真空姐空少上年好多都聲援手足，塞機場都有幫手，又有份靜坐，當然你話有部份空姐做雞就令作別論啦，但你都冇理由一支竹打一船人㗎

呢個時期行行都有危險啦，我都唔知有咩好恥笑人哋，連登仔有時係會有一啲莫名其妙嘅恨

用實名制上網就唔會有呢D現象

你死全家

其實有好多行業D女都會PT做下雞，有D貴一貴都大有人在，但空姐做會比人鬧得特別勁。
why?
我覺得同佢地平時用下巴睇人有關，態度囂張，我鳩估喳

好想知笑人個班返緊咩工咁巴閉

連登仔表示
暫時仲未炒埋我果份
到自己都俾公司趁埋
就會上網扮可憐嗌生嗌死R工開

呢個虛偽 仆街 賤格既社會

好撚憎香港

大灣區航空請人
根本就唔驚 東家唔打打西家

係連登仔9up

仲有大把人搵定工走人

無業廢青 (大把網上冷氣軍屍係)
學生用緊父母零用錢 (父母暫時未俾人炒)
綜援友
學生, 不過最近搵唔到pt返, 所以咁得閒上網吠

雖然炒幾千人好震撼。
我估香港好耐無試過咁

走啦死毒撚

咀咒要實在啲, 例如
你冚家生大腸癌典床典蓆死

睇人仆街最開心

始果炒埋機師我開香檳慶祝添呀

唔會冇 陳雲都真名玩膠啦不過佢有料先玩得起

夠喇，算啦，去打J啦

連登仔最鐘意就係執人口水尾
好似唔出聲俾人當啞咁
人地話空姐係雞就係雞
冇分析能力
係連登講野唔洗負責咁
好似d 冇腦藍絲維園呀伯咁

之前都已經屌過嗰班人
大家話哂同一陣線，唔鼓勵不特只，
成日係度嘰嘰咭咭，對手足諸多要求，
明明自己就乜野都無做、又唔幫吓手。
問佢哋做過啲咩？
班撚樣就好鍾意話係咪要跑得快過隻馬先有資格批評

咁就唔好屈哂tvb既人係藍啦

笑果班人分分鐘無工返

好呀 學到野

祝你炒燶股全家跳樓死過唔到今年

駁唔到

咁咪乖囉

唔講以為解散警隊

出現了

事實有女人做雞。
而你老母都係女人
咁你老母係咪雞呀

老實講我真係好憎香港，社會上太多賣港人士，又有好多狗眼看人低嘅低端人口，返工做到狗咁嘅樣都係住劏房咁細

成日話香港野好食，只係怪你嘅目光太短淺，其實外國真係大把好嘢食，人哋食材仲要新鮮同靚過你，香港用幾多支那食材你哋又知唔知

所以我下年都會用BNO Visa去英國，起碼可以呼吸一啲自由嘅空氣，亦都唔使留喺呢個污煙漳氣嘅地方等俾土共玩死

唉

班友最興自己唔夠人講，
就話人咩弱智／ON9，再唔係就加成堆粗口。

最幣仲要有人正評佢地咁嘅留言，或者留言笑埋一份。即係個風氣其實有啲人有份助長。

唔同佢嘈，就屈你唔夠佢講。我做乜要同你嘈？我上網唔係為咗你。

好撚柒

同一個女仔frd share ac，佢成日同我講連登啲毒撚真係痴撚線

空姐最廢果個英文應該都有3

dse得一半人有3炸麻

護航就有得屌？
咁我又護埋一份啊

你班仆街最撚鐘意用二元分法合理化自己行為
成個公司幾萬人
幾萬人都係藍？

你令我諗起啊曾上遊師姐

你就好 我明明97前出世但係冇申請過

agger 有咩好笑

遙遠的希望都是希望

由始自終，刻意貶低女性嘅野，我從來唔覺好笑。

男同女都有唔好嘅人，唔應用性別區別。響街上／返工，見過好多呀姐都好主動幫陌生人。

得喇得喇，知你係戅鳩仔喇

因為咁做先可以更加令低層覺得嬴唔到政權

上連登
勿認真

btw, 你講呢樣係最無可能發生, 完全唔驚
可唔可以講過第二樣咀咒?

高登連登年中唔少人試過唔小心自爆身份啦

其實笑人果班一早俾人炒左

不要灰心巴打，等睇今個星期五10月23的下議院二讀

一日未死一日仲有希望，一定要同佢鬥長命

真 超多狗公

就係呢d 說話搞到成個連登咁撚低質

中學生真係唔好上咁多高登連登
一陣係街指住d空姐叫人做飛雞

有得屌我又唔拘阿

但做老婆做女朋友就一定唔會諗

不過個下巴生係頭頂，搞都無癮
分分鍾嫌你條野唔夠歐美種粗

係！由高登，去到連登都仲係依句野！
好老土，好唔MAKE SENSE。

首先我係反對飛雞呢個term話班空姐
不過我唔覺得依家班空姐值得同情
不論係藍屍或者沉默大多數幾黃
我承認好多空姐最初都有份幫手聲援塞機場靜坐
之後呢
上年工會會長施安娜俾人炒
清算燒到埋嚟竟然完全無人表態反對
成班沉默大多數都怕俾藍屍督灰無人敢出聲
最慘就係被人清算同自己quit嗰班
依家班空姐起碼比被清算嗰班賺多成年人工仲想點
要同情都係同情上年被人清算嗰班
唔係依家呢班freerider

真心唔明，你講野正常，身高外貌正常，點會溝唔到女，定係自己要求高，溝唔到，發脾氣

呢篇中point，講出心聲

我愛空姐，空姐好多手足

認真答，所有職業都有人笑，但今次國泰炒人，出面啲落井下石post真心多過笑其他職業既post好撚多，會多左人去反駁都正常

唔知以為空姐係黑警講嘢難聽到 唔係個個都好似黑警咁 唔做黑警就搵唔到其他工嫁

咪係囉 呢度係有啲認真撚當正呢度官媒 大台黎架嘛
咁冇禮貌話人哋係雞 一定要認真打字開po鬧翻佢哋
G持樓主 正義抗爭
樓主心地幾好

哦，咁係佢戇鳩啫，即係，其實佢做足私隱保護措施的話，你係奈佢唔何。

你句句子只係情緒宣洩，裝胸作勢咁警告下人？

真！

點解我覺得你係恥笑咁樓主

樓主果種幽默但唔會踩低人，
但對住啲仆街，要串果陣可以好串，
我好欣賞

coco gor你咁有錢捐返一百幾十俾班國泰人啦 好多人有課你個pateron

唔關地方事，係人問題
香港人去到邊有時d 格衰就格衰
即使去到外國人眼中真心係chinese黎
仲要企岀黎話自己HongKonger , 咪咁喇, 你d 血點流都係中國人

懷疑班廢柴連飛機都冇搭過
人哋講兩句就信到十足
覺得全部空姐都係雞係公廁
自己親身經歷俾啲空姐閪面先出聲啦

㩒入去睇下開口埋口飛雞既profile
睇吓果D人開D咩post
就知道係咩扭曲嘅心理

唔準你咁話手足
我地有愛香港既心
點會心地唔好
五毛 分化狗

有心就比錢睇蕭生啦
連登真係笑下算

真心好撚慘
都唔知串乜尻
仲要好多都好少搭飛機

連食菲傭印傭都有討論帖

呢個岩
大部份人都唔郁
成日念住議員會幫你爭取
係無用既
要人人都去做

航空業好多同路人，落井下石易，雪中送炭難，共勉之。

通常你生活得好見到呢啲case唔會對人落井下石

反而果班不思進取，成日覺得世界欠左佢哋嘅社會垃圾，

難得見到有人同自己一齊咁兜踎，就會暗爽I am not alone

你仲依靠班爛口賤種講黃色經濟圈 肯撚定俾班奶共派批死
魚蛋論、仆街開心論就係港人賤種基因 實情就係同支那人無撚分別 仲係度高高在上學人講民主自由
算啦 臭罌永遠都出臭草 我都唔撚期待革命會成功之類嘅廢話

仲有幫騙徒賣廣告

根本係班打手想分化香港人

成功搞咗個大型罷工

不過連登依個論壇係咁 口賤唔洗本

勿以己度人

我之前起機場附近返工

成日都比空姐西面嫁啦

冇咩所謂 大家搵食

西面又影響唔到我

空姐d格係好難頂

佢地訓唔夠好易燥

見過有次巴士電視喇叭播野

個空姐以為人地手機播野起到叫人細聲d

心入面笑死

呢啲都係中國人嘅陋習，其實恥笑班空姐空少嘅亦都係依班人，所以想對住果班反社會人格嘅連登仔講句笑什麼畜生，你也是支那人

BTW, 我都係非常憎太功利主義嘅香港

收皮啦撚樣

我係連登成日俾人屌又唔見你咁講？

不嬲連登都係反映左人性最黑暗既一面
唔洗太在意

同時都有一大班又藍又篤灰既
被炒真係大快人心

班人口賤on9當有趣

手足

宇清所言甚是啊

我記得以前高登有種講法自嘲
如果俾高登仔取代中共掌握政權
管治手法一定會比共產黨更殘暴不仁

同意呢樣嘢有影響
但如果咁可以理所當然地將黑心合理化，
自己唔駛努力變好，又唔diu得
咁香港人憑咩diu9鄰國啲人嘅質素？

香港人覺得自己高尚 ，但其實大陸人都不如

連登毒瘤
：第一日上連登？
：口德村村民？

只有公務員喺連登係唔屌得

有幾多個大學畢業既會出黎做空姐空少？ 唔駛高學歷都搵到錢 d人搵錢去旅行 佢就免費去旅行又有錢賺 更係有人眼紅啦 而家經濟差搞到依行收皮 一定有人笑鳩佢地 叫佢地腳踏實地搵份萬頭既工

我而家做緊aco揾緊3皮一個月，充實過佢地好多，洗撚尊重佢地咩

其實香港好多打工仔都訓唔夠
咁係咪所有打工仔都好易燥先?
所以我唔覺得d空姐訓唔夠而閪面係藉口
而係有部份空姐d格真係閪閪地

coco哥自己有錢咪得，睇佢已經打定食評

人不嬲都雙重標準

魚蛋論 好嘢

追擊空姐仲落力過追擊黑警

所以你食草皮果陣有冇人笑9你 咁點解人哋失業走去咁樣笑9人

上連登勿認真啦

夠喇你，做多咗，要發癲就行開

我冇笑D空姐喎…我覺得任何人失業都好慘

你唔係就躝番出去啦

你老母去做雞
唔通做雞嘅 都係你老母咩

點解一定要笑人先開心⋯⋯

咁講好人慈啦

好明顯幫班空姐兜緊啦
實情係班空姐成日以為自己高人一等

但你的確係屌佢啵
無論你道德義務論 定係效益主義 定係傳統以眼還眼
我都會尊重

但你要求別人要有口德既時候, 大義凜然咁說教
轉個頭自己就可以因為人地說話而屌人
你相信以眼還眼既時候, 人地就必須要將道德理解為義務?
未免太雙重標準

我自己係典型以眼還眼既人
我會對其他職業既人保持尊重 (除左黑警, 有仇), 因為佢地並無得罪我, 但你點知其他人經歷?
可能人地同空姐有仇呢?
你將自己對空姐既好感而產出既同理心, 要求人地一樣要有
而忽視人地本身既態度 以己度人咪你

尋日我先係唔記得邊個po講完，話唔會因為上網係匿名講野就不負責同偏激
因為你永遠唔知聽果個人會唔會因為你呢d不負責任既言論受到心理上既影響
有條友仲大大聲聲駁我，話上網係咁撚惡毒架啦
怪人地講乜不如自己對自己負責任，上網要有批判思考咁話喎
你老味啦，自己對自己負責任講得咁撚口響，自己對自己負責任唔該先為自己講過既野負責任啦，匿名就大大聲鬧，現實就唔敢啦？
同埋唔見得上網講野對自己負責同上網要有批判思考有咩衝突囉

c兄你都係返去動物台啦

咁你明就收收皮先啦
一開波又話唔係同根生 人地串你下啦
你就粒水 怪人地無同情心 廢撚到

Push

又如何？
第一日上連登咩
不嬲都無口德

點解無論撐空姐定笑空姐既Po 大部分都正評多過負評

講到尾咪又係欺善怕惡
黑警你夠唔夠佢打
做得速龍都高大過人啦

空姐女人仔一個
雖然連登老麥班人可能冇人生得咁高

假設性的問題係唔會有答案

你又何嘗咁係假設人地會暴露自己私隱

你開post咪一樣岀答案，話人地會受翻。

皆因漢奸共匪治港
政權將不正當價值觀教導香港人
無哂中華民族美德
示即我經常講既奴化愚化香港人

樓豬打到班廢青笠水

高山流水遇知音
你我惺惺相惜
確係一種緣份

一向都覺得連登仔同大陸仔好似

連登係咁 你又何必認真
得閒當笑話睇咪算

高登就不嬲咁反社會 睇人仆街最開心，
連登另起爐係由高登過檔 咪有高登影子
還是定位要變有道理 唔可以落井下石

有口德同你所謂既「以眼還眼」有咩衝突
平時咪做一個有口德嘅人囉
人地都話唔係同根生啦，咁咪潤下佢囉
同埋quote返人地個post又幾唔道德幾雙重標準呀

依家講緊有班連登仔三唔識七
話人係雞，又落井下石，都幾大分別啦

同埋你都話連登仔可能有仇，咁無野好講啦
咁樓主夠可能同條友有十怨九仇，所以套道德底線咪適合囉，其實你都係以己度人姐，你好熟樓主咩

借問聲邊段屌緊佢？

你真係好撚柒 快撚啲死算啦毒撚

從前, 有十二個人流落荒島, 所以決定一齊生活, 佢地分別係:
1. 連登仔
2. 黃絲
3. 小黃店黃老闆
4. 龍門茶記老闆張生
5. 知名KOL
6. 空姐
7. 不問世事港豬
8. 藥房兼金鋪老闆
9. 藍屍
10. 藍店老闆
11. 林奠
12. 黑警

係荒島上面生活咗一段時間, 各自各生活, 但因為連登仔無所事事, 所以某一日…..

連登仔曾經因為社會既不公義, 所以先拔頭籌 講: 「我地流落荒島, 唔可以再受暴政影響 」此言一出, 換黎大多數人支持連登仔。
連登仔接住講: 「藍屍老闆出面支持政權,該死! 」,因為好多人都對以前既社會不公義, 深深不忿,對藍屍老闆恨之入骨
所以大家都好認同, 所以立刻發動批鬥, 要藍屍老闆永不超生,。連登仔呢次既批鬥成功,連登仔意氣風發

過左1個月, 連登仔因為初嘗威風, 就講: 「藍屍都係支持政權既」大家又將藍屍鬥死。
當時大家一致對外, 林奠因為有黑狗既保護下, 一直沈默不語, 雖然連登仔偶爾鬧下林奠同黑狗, 但佢地都習以為常, 無乜反應。呢個時候, 係大家最團結既日子。

林奠知道自己勢孤力弱, 所以就走去同搵KOL 同埋黑狗商量, 密謀大計。
林奠: 「依家連登仔太團結, 幫我諗諗計, 黑狗就24小時保護我」
KOL: 「簡單 ! 首先, 我去吹風, 講: 武力上限, 再講投票可救未來, 呢班人發洩咗不滿, 又遇到樽頸, 就自然會收皮」
當時, 「武力上限」呢個氣氛漫延成個島。
黃絲就覺得唔妥 : 「黑狗係個島上橫行無忌, 想打人就打人, 想殺人就殺人, 無王管咁」
KOL 即刻跳出黎講: 「武力上限呀, 唔好打, 黑狗好勁, 你唔好送頭,」
黃絲: 「團結就係力量, 我地唔係要送死, 不過始終都要反抗呀」
KOL繼續講: 「嗱, 依家有個方案, 有方法令到黑狗同林奠唔會蝦蝦霸霸，首先, 我地同林奠傾, 如果投票半數, 就小數服從多數啦, 」
林奠笑住講: 「無問題, 嗱, 只要你地超過半數人, 就可以制約我架啦, 不過有3個條件, 第一, 我可以選擇邊個人入閘, 第二, 選咗出黎既人我可以DQ, 第三, 我可以隨時延遲選舉。」
黃絲: 「吓? 咁好似唔公平喎….」
連登仔為咗搶風頭: 「黃絲大哥, 你收皮啦, 人地都話投票就OK, 你仲想點呀? 35+方案係得到KOL 既認證, 你仲有咩唔滿意? 係咪有資源都唔拎? 咁你有咩高見?」
黃絲: 「但係個制度好似有D 問題喎…」
連登仔: 「屌你老母, 你係咪鼓吹勇武呀? 你係咪叫人送頭呀? 你知唔知咩叫武力上限呀? 」
KOL: 「係呀, 武力上限, 唔好出黎, 投票救未來啦」
林奠: 「咁好啦, 暫定半年後選舉」
往後….所有人都再無反抗意識..深信「武力上限」 係無可能解決, 同某強國既小粉紅一樣

過咗3個月之後….黑狗武力強大, 連登仔無處批鬥…..剛好發生一件事….

節日既關係…龍門張老闆賣咗禮券比其他9個人, 但因為材料出咗問題, 有1盒交唔到港豬, 就話退返錢比港豬, 結果藍屍同港豬立刻同連登仔發動批鬥行動。
張老闆: 「你估我有生意唔想做咩, 但因為材料問題, 預唔足, 我都賠錢比你啦, 對唔住 」
連登仔: 「黃店大哂呀? 黃店唔批鬥得呀? 你收得錢, 你就要預好料, 我理得你天災人禍, 總之你唔嘔返盒食物出黎, 你唔好叫自己做黃店喇, 整臭哂黃店個朵」
結果, 張老闆喊住咁: 「我搵我自己員工嗰盒比你啦, 你唔好再批鬥我啦, 我唔敢叫自己黃店喇」
自至, 張老闆轉趨低調…..而港豬同藍屍就掩住嘴笑…

連登仔覺得連黃店都鬥得贏, 又多人支持, 決定整頓黃圈…

黃小店老闆生意做得幾好, 整咗條BANNER: 「精心設計, 係手足史上最靚既開發產品」
連登仔講: 「屌你老母, 你間店D 產品材料係藍屍老闆返貨既?」
黃老闆回覆: 「呢件的確係藍屍老闆賣材料比我既.....一係呢件吖,係同黃絲買料整架」(同時拎出另一件產品)
連登仔好嬲: 「屌你老母, 呢件貴過頭先嗰件10蚊既? 你食人血饅頭」
黃老闆好驚咁: 「唔係呀, 成本真係貴少少, 算啦, 我蝕比你啦, 你唔好批鬥我啦」
連登仔伸手拎咗: 「屌你老母, 又話精心深計? 你點證明你精心? 你依家虛假說明, 你信唔信我報狗? 你又話手足開發, 你點證明係手足? 咩叫最靚, 咁叫最靚咩? 」
藍屍同黃絲即刻加把口: 「係啦, 黃店大哂咩? 食人血饅頭」
黃老闆最後被連登仔發動批鬥, 將黃老闆逼上絕路, 連間鋪都執埋

後來, 藥房兼金鋪老闆 因經濟不景氣, 開始頂唔順, 默默咁執笠, 連登仔立刻講: 「抵撚死啦, 你塊地係同藍店老闆租既, 又做藍屍生意」, 老闆回覆: 「唉, 我都係做生意啫, 又唔係唔賣比黃絲, 我支持民主架, 不過低調咗啫」
連登仔: 「低調就該死, 你間鋪有冇播榮光?」
老闆: 「我做生意咋, 依家都執笠啦…我又無得罪你, 你想點呀? 」
連登仔: 「仲駁咀? BLOCK! 唔係, 我搵人黎」
然後立刻發動批鬥, 連同黃絲, 將老闆趕盡殺絕

連登仔因為一直溝唔到女而煩惱, 而流落荒島呢幾個月, 空姐都難免無咗謀生技能
連登仔就同空姐講: 「不如你做我條女啦」
空姐: 「ER….唔好啦」
連登仔老羞成怒, 就係成個島度講: 「空姐都係雞, 女人就係雞」
空姐哭哭啼啼: 「我都無得罪你, 你點解要咁講」
連登仔: 「你係仆街, 女人就係雞, 不知廉恥, 淨係鐘意錢」
空姐就立刻喊住跑走咗

港豬咁啱經過: 「唉, 點解人性咁醜惡」
連登仔聽到大怒: 「你唔係人咩? 有咩資格講, 咁你咩高見? 」
港豬: 「無, 你繼續」

幾個月之後, 選舉日, 林奠宣佈: 「再押後一年」
而島入面大家都驚比連登仔批鬥 , 又無反抗意識 , 大家都唔再理, 林奠同黑狗繼續橫行

其實係無問題
但佢點解要屌人"無口德" 我都無屌樓主"無口德"
我好尊重以眼還眼 我只係針對雙重標準

「好多空姐d語氣好睇唔起人」

呢個問題唔止空姐
好多港女都係咁
只係空姐更差

搵返侍應做咪得 畢竟訓練咁專業 唔好浪費

唔知以為個個都俾空姐西過面同屌過晒班空姐
下下雞前雞後 藍曱甴另計

將心比心，你俾人炒都唔安樂啦
香港人，尊重下人 OK?
唔好下下以偏概全，就叫人做乜做物

上連登勿認真，有時真係得啖笑
但口德都唔積，真係笑唔出

你諗太多，完全唔關事

d死毒撚係咁架啦
現實咪成舊垃圾咁 朋友都無一個

我唔明邊度雙重標準
平時要有「口德」，如果有人串串貢嘅 ，咪潤下佢囉
樓主亦都冇要求永遠無時無刻有「口德」，人哋都話唔係同根生囉，咁點解要有「口德」呢？

返去香土啦

gchi樓主

咁如果冇要求要有口德又憑咩去潤人
就係正正自己站立係高地先可以去潤人架嘛

如果自己都係一擔擔，咪有而家呢連串嘅對話。

唔係你以為連登有幾高汁?
根本係loser集中地

根本cctoy班賤種就係毒瘤

香港人成日話自己係世界上質素唔差
又有唔少專業，又勤力
點知仲有唔少人連最基本對人、對職業既尊重都做唔到
反省下啦

push

發現一件反社會人生失敗組垃圾

唔笑人點刷優越感

2個字：抵死
3個字：抵撚死
我有幾個做FA嘅「朋友」
冇個正常
平時串過馬撚
成日R着數
R 唔到又發脾氣

死毒撚溝唔到女就話人飛雞？

真，以前仲多玩膠，起底（係起受害人底）

唔係有人真心當真下話
大家都係隻眼開隻眼閉扮下野一齊虛偽下者
點解會有人真心覺得香港人質素高?

呢樣野真係唔知
不過而家連登真心出名過以前高登好多

以前讀中學果陣應該係高登年代
唔覺有人會大大聲講高登野

但係而家連登成為中學大學生之間既日常娛樂, 潮流

樓主:
等我選擇性回覆先 呃咗千幾正評好爽
口德師

連仔：全部都係飛雞
空姐自稱黃後
連仔：支持手足
就黎精神分裂

香港文化黎講 只要係人或者物都總會受到批評嫌棄同恥笑
你接受唔到係因為你太幼稚 唔明白 同未見過世面 明唔明

痴線 人地自稱專業人士
周遊各國 串佢還串佢
佢地好快搵到工啦

識幾個日日飛串到閪咁
係其他國家日日Post ig串鳩d人係香港好撚慘

上年6.9/6.16 有人暈低
即刻好似紅海分開咁俾白車過
全世界影住
7.1立法會 俾錢買野飲、完全唔會郁文物

黨鐵未投共前，個個係車票機上擺散銀
將飯券禮券俾手足

呢D完全唔記得？

如果佢哋係黃絲空姐有罷工為運動出力，失業我覺得幾可憐嘅
藍絲港豬嗰啲臭飛雞就抵撚死喇
成班貪慕虛榮
明明只係飛機上嘅侍應，以為自己係model咁

唔通藍絲失業你會覺得佢地慘？

嗰班係抗爭者
唔係連登仔

咁佢地會點受翻？

第一日上網？
連登仔不嬲雙面人
最好d空姐做飛雞
著住空姐制服比連登仔狠狠地屌
一路灑錢 一路講拎去駛啦 臭雞

上年和你飛果時
好多連仔喺度講
1.唔再叫空姐做'飛雞'
2.唔再叫基督徒做'耶撚'
原因係佢哋係'手足'
當然好多會話當日我無講過,睇唔到又聽唔到
咁同荷蘭叻有分別咩?

三唔識七話人臭雞同笑人無左份工
而樓主就quote返人講野
兩個點比呀 大佬
待人處事喺唔同嘅環境、對唔同嘅人
有唔同嘅態度有咩問題
無可比性，咁都一擔擔

咁連登呢個post千幾正評加咁多人屌班心哋差

又代表連登好好？

呢啲post由後高登時間到宜家見過無數次

開嚟意義不大 圍爐嘅繼續圍爐

上咁耐連登最有印象就係九龍灣強姦單案

見盡最仆街 最口臭嘅連登仔 仲話想起受害者底

當中有啲係話自己玩膠嘅波台狗

唔知呢啲假膠文化係咪大撚晒？

上邊有幾個笑連登仔嘅平時咪一樣恥笑手足

一百步笑百步

呢一年幾發生咁多事、有咁多經歷
質素都係冇進步過
所以我係上面叫人反省下

想改變香港？
應該改變下自己先

國泰黃嘅走咗好撚多啦，係咪唔撚記得咗國泰內部嗰啲篤灰email？

就係呢啲，只會批評做嘢嘅人做得唔夠好
抽到水覺得你比其他人成功？
仲有邊行罷到工？

如果當初人人撐醫護一齊罷
醫護洗自己頂所有壓力咩？

利申我公司有罷工但無人理
邊緣行業

一字記之曰 撚

女人係雞
女人係雞
女人係雞
咁ok?

中乜撚国人呀？

其身不正，何以正人？

咁你又loop返上面。

重整一下，即係你認為樓主有一定嘅道德口德要求，而佢係以眼還眼嘅，佢潤人都係因為先撩者賤？

或者你講下你點睇佢要求人地唔好辱罵，但可以以眼還眼？

唔成立，因為搞錯因果、次序有問題

不如你講下「以眼還眼」係咪冇「道德」？
點樣雙重標準呢？

唔去屌做雞既空姐，走去怪啲人笑9啲空姐

成班上晒腦淨係識拎個老母黎講

全世界大把人做雞

不過未見過着自己制服去sell自己 仲要拎埋個名牌

就係為咗叫高個價

我好尊重服務性行業者，不過你班空雞就收皮啦

你哋要對號入座 冇人幫到你

連登仔最鍾意睇人仆街

你不如答左我先。

如果佢信以眼還眼的話，佢點知岀面啲post 唔係以眼還眼？ 咁佢又憑咩用道德觀念去教育人？因為佢自己都係以眼還眼。

如果佢唔覺得可以以眼還眼，佢覺得道德係義務，無論對方咩人都要遵守，咁佢又憑咩去潤？

立場上我覺得岀面班友好過份，但我自己都唔係咩口德滿分嘅人，我唔會批判佢地我自己都情緒式屌過黑警死全家。

我覺得應該開返個支持post, 等人入去正評同show support

有事就空姐手足 冇事就雞
依家炒人就話雞價減

人哋主張割席劃清界線 ，要求靜靜地離開
我順應佢要求叫佢靜靜地消失
咁都叫「屌」佢？以眼還眼？
之後佢所講的更加係無理取鬧啦

好心你就勿以小人之心度我君子飛之腹啦

loop左咁耐你先提岀
只會當你詭辯

憎人富貴厭人貧
唔抵得人地同為勞動階層但過住中產生活

你都戇鳩，上面已經覆過你啦
係你自己唔應我咋

其實你係咪ON 99 接受唔到現實個挺人黎?

你話我只會批評做嘢嘅人做得唔夠好?

問題同重點係係

我屋企人都係有罷工既RN

佢地根本無人覺得罷工成功喎

以img]

你都on9, 連登係專業人士同上流社會嘅集中地啊

其實魯迅每十年翻生一次
每次睇下當年新聞，出街週轉
見班撚樣仲係咁，又自殺過

完全唔撚明連登仔到底想要一個咩社會
一邊話不分化 然後就用職業來分化
一邊話要民主 但就唔尊重其他人嘅意見
成日話咩咩人唔抵可憐 到自己仆街果陣就喊苦喊忽

想像下比連登邊緣人有民主社會只會變民粹

咁君子做咩要其人之道還其人之身？
以眼還眼咪以眼還眼
其實做咩咁敏感？

係 形象好差 就如地盤佬成日吸煙好臭d牙蛀晒咁

唔係話佢地唔好 不過好趕客

比人篤灰係十單八單 有9000 人我敢講7、8 成人係黃
你地就下下話留係度都係藍係雞 有冇尊重過人 有事就手足無事就雞公廁

兄弟？

其實你樣樣都假設，好多野都唔洗講
話人臭雞/落井下石個啲都係「以眼還眼」
都係比空姐恰過，係咪？ 笑左

咁根據返你有機會嘅假設，其實人哋有機會係無「口德」，唔係「以眼還眼」喎

同埋樓主都冇話唔可以「以眼還眼」喎

你都答下我 「以眼還眼」= 「冇口德」？
唔係點雙重標準？

同埋由始至終，只係你推高標準
樓主善意提醒，你又話人「教育人」「站在道德高地」
所以咪現變成完美「口德」囉

佢唔鍾意認親認戚，鍾意獨樂樂
咁咪叫佢去獨樂樂囉
有咩問題？點無同情心？

針唔吉到肉唔知痛...呢下班垃圾失業咪又日日上黎叫春

「以眼還眼」呢個Terms係你自己講姐
人哋用咩論述都要你管？

同埋你都幾好笑
人哋無回覆你其中一個留言，就話人哋係詭辯

有呢個機會呀，個你信唔信benefit of the doubt
既然你同我都唔肯定，你會傾向佢係以眼還眼定你先撩者賤？

至於以眼還眼呢個道德標準我係可以接受，
從來道德個標準人人唔同
就如我一開始所講，無論係效益主義好，義務主義好，我都尊重。
我只係唔接受只有自己先可以以眼還眼啫

佢上面都自己承認係以其人之道 還治其人之身
如果係善意提醒
嗰個人都係善意提醒姐

樓主做得好 , 加埋pr 公司推波助瀾
收左四千萬既pr 公司唔會靜落黎，
目標只有一個，就係搞散連登

我上連登以黎最真既一句

人哋話自己係空姐你就信 你有冇咁戇鳩呀

唔知喎，你自己咁講嘅
你點樣冇同情心？

你覺得佢冇同情心，你用佢嘅方法去回敬佢，我局人外睇到，我點知你呢個係咩手法。

翻你老味臭閪咩，你唔中意咪你quit連登

以眼還眼同以其人之道 還治其人之身都只係字眼唔同啫，意思係一樣。

呢樣嘢你同唔同意？

執人口水尾
駁吾刀

賣唔賣屎忽窿?

你以上講的野全部都屬於你個人推測，
更何妨大部份人根本無咁諗過，
呢啲咪只不過係你一廂情願的諗法

咁你個post都係你一廂情願嘅諗法姐
你點知人哋有冇牙齒印

即係點，你唔撚知？
咁咪即係情緒式用語

無同情心係佢自己講嫁
你自己cap圖都唔睇吓
乜鬼我覺得

佢鍾意玩獨樂樂，我咪叫佢獨樂樂囉，佢又話我叫佢獨樂樂無同情心，都戇鳩鳩嘅

連登仔會衝出黎話你道德撚或左膠

哈哈大笑

有人鍾意對號入座，咁我都吹佢唔脹

唉 毒撚係咁 去到邊都比人笑d人係咁現實

佢冇同情心
你用冇同情心嘅手法對付返佢

我冇睇錯呀嘛？
係咁嘅意思呀嘛？
如果唔係，以彼之道還施彼身點解？

至於點解你咁樣打得你自己先知，但你咁樣打嘅原因你自己解釋咗，就係想以彼之道還施彼身。

巴打，嗱我一直就冇講粗口嘅，不過見你講戇鳩鳩，大家都係以眼還眼嘅人，我諗你都唔會介意我話你戇鳩嫁啦。

係囉，我都唔明點解

屌你老母，連登仔不嬲都話空姐係雞㗎啦，有利用價值嘅時候先叫手足咋，你唔係唔撚知啩？

我唔直接你 用例子答
醫生勸人戒煙，提醒吸煙危害建康
你問佢咁我繼續食煙幾時死？身體幾時出事？
你估佢會點答
你參透吓呢個撚字

你講咩呀？
佢獨樂樂，咪叫佢獨樂樂囉
同情心係佢自己講出嚟亂訂標準 關我撚事咩

你咪自己睇返呢個帖啲回覆囉
根本無人認同你
一幅眾人皆醉你獨醒咁 成個柒頭咁

你個例子同你呢到係不相符

醫生講出 "提醒吸煙危害建康" 係源自於科學報告,
有數據 有臨床個案

但你話人會受返, 用歸納論證, 你又無數據
演繹論證上, 你又無邏輯
點同

你以前唔笑班飛雞，人地就會唔笑你咩

唔表態又話人唔出聲
出完聲又話咁又點

柒到帶人遊花園
自己胡思亂想UP一大堆唔關事

邏輯上講唔通就要用人身攻擊
一樣野, 係邏輯上對確既, 你求既, 從來唔應該係人地認同
原本我都算避開人身攻擊
但你玩到咁 我只好情緒式辱罵你

原來你上黎係要人認同好可悲

有事就手足 無事就鷄

做咩咁話自己
正正係你所講
"柒到帶人遊花園自己胡思亂想UP一大堆唔關事" 既例子

我只不過係好言相勸
其實你一堆廢UP，
根本毫無邏輯可言
係你自己覺得有啫
清醒少少 唔好沉醉係自己個世界度

之前玩督灰，秋後，而家淨番都唔係咩好人啦

我舉例已經好清楚易明，似係你死牛一面頸聽唔入耳

咁你講下邊到邏輯有繆誤嘛
我並唔認為以下係好言相勸, 阿"君子"

"你咪自己睇返呢個帖啲回覆囉
根本無人認同你
一幅眾人皆醉你獨醒咁 成個柒頭咁"

我只係陳述事實

所以我成日睇唔過眼留言笑鳩佢地咁話：at least 7成既連登仔現實中都係社會垃圾、寄生蟲、畏頭畏尾既恐嚇撚
跟住佢哋就會懶有logic咁話：你咪又係用緊連登。但佢哋根本gag唔到我嘅意思，連登仔只係一個形容詞去形容你地班一D用都無既人

好心你班現實中身高160 40kg窮撚到拎financial aid既人就唔好係網上扮撚哂野啦

大佬呀，醫生同你講嘅嘢係有數據，咁好啦佢講出嚟嘅嘢係有研究支持。

咁我想問啦，你嗰句，佢哋要受翻。有咩研究支持呀？

好啦，就算有，你都唔知佢係乜水啦，佢哋又點受呀？ 你唔係諗住有超自然力量呀嘛？

就算有啊，你都唔係諗住用醫生講嘅嘢同超自然力量去做一個比喻下嘛？

我真係唔知點講你好。

Get*

同支那人一樣
你不是中國人嗎？

宜家就話俾你知唔撚係

望下個正評負評數先

c兄 老實講 我都唔知你做乜春

連登仔搞分化咪即係維穩派

你非法囚禁人，咁政府會唔會囚禁你

連登仔不諗最撚憎空姐
因為自己溝唔撚到
所以因為反送中而睇連登嘅空服巴絲唔使諗

有時暗啞底講吓笑我覺得無所謂
有啲人真心信咗take it serious覺得空姐就係雞，價值觀扭曲哂

市場上的飛雞供應會增加?

連登有isp就上得架啦
有入會資格架咩？
你係邊個可以話一定要鬧人笑人先做得連登仔？

我係連登仔
我反對不理性仇女

笑鳩國泰定笑鳩空姐

好心佢地積下口德la,講咁多陰質野，遲早要還。

d行為一睇就知係小學雞做ga la

點解咁多人以為連登仔係口德村村民

由高登開始 不嬲都係一班痴線佬為主架啦

我屌你老母啦
我因為黃而俾人炒 邊撚個可憐過我？

係連登竟然見到人講人話

錫返 乖

停工咗幾個月 最近先搵到工
宜家驚撚到要扮藍 搞撚到我心理好撚唔平衡

true...根本好多留言一睇就知係未畢業既小學雞留既,個社會點run都唔知，正係識做鍵盤戰士，真係不必太認真。

汰弱啦

連登太多人9up，所以其實睇完得啖笑就算

嘛又係網上先敢講

你唔係係飛機上面比空姐當面串過呀？如果係你一定毒撚到仆街

點解大家上咗網咁耐仲係咗認真
空姐賤得過做金融地產?

社會垃圾撚有錢搭飛機 係自己張上格床打飛機就有

班空姐肺炎之前咪又睇我地呢啲剩係夠錢坐經濟艙嘅人唔起

因為睇人仆街最開心

上連登勿認真

中肯

連登講嘢大部分題材/整出黎既標籤都係咁

我講成功搞到罷工
唔係個罷工成功爭取到咩
而係號召完罷工真係發生咗
其他行業都有號召罷工
但連成事都做唔到
你get錯我意思
其事實上就係一大班人屌醫護唔勇氣罷落去
就係呢種只會屌人失敗自己唔參與嘅心態令抗爭失敗

如果你/你家人有出一分力
Respect

下睇人仆街最開心wo

佢唔撚係coco

樓主幾時出黎打柒會員 世界情色王

難得你肯認

真 樓主支持上網實名制

比樓主拎光環打飛機

Sir，普洱、鐵觀音 or me

連登仔不嬲成班反社會人格

做咩者，飛雞
今晚無客咩？

連登有愛
睇吓正評數量，仲有好多正常人，心地唔好只係少數

樓主，你第一年上連登？
有無聽過上連登勿認真？
要聽好說話就上baby kingdom

即係開post踩空姐嗰班撚屌
私怨面前，藍色奸商唔屌

我都想知 佢地自己都打緊私人工 就唔擔心自己俾人炒

果然場運動一早完左 所有野變番以前咁 手足變番曬雞

多謝樓主

連登好多痴線佬

啲學生有咁黑心咩

大把啦
以前讀書大把賤格

condom

班冷氣軍師仲出緊老豆老母零用錢點知辛酸

正常係女都覺啦

Btw樓主唔緊要架
Quit連登lor

哇屌竟然正皮多過負皮, 我有冇去錯地方

證明香港仲有得救

avengers

社會達爾文主義撚對任何落難嘅群體唔會有同理心，而且佢哋唔在乎到底點先唔需要俾人鄙視，但最緊要自己鄙視得更多嘅人

收皮啦貪錢五毛

希望待業同路人撐住！

有冇諗過連登班垃圾同藍絲平分失業人口

空姐又好，港女都好，至少佢地曾經為香港努力過 ，部份更加仲處於官非處理中。
大家平日唔通又好好人?
我都自覺冇咩資格評論人。
但我唔想大家分化俾共匪攝到位。
我哋香港人係間中狗咬狗骨，但嚮大事大非之前，我哋係唔應該一盤散沙。
國泰唔係好老細，大家點解會無視國泰平日做法?
定係大家好覺得老細大晒係好正常?

無可否認有時啲政治抽水係幾好笑嘅不過好多連登仔把口臭到乜咁

場運動完我又唔認同嘅，只係轉曬型啫

以前痴線得黎有時都有d搞笑
而家唔好笑仲要係咁重覆 睇到都覺得on9

講波佬要叻過打波果個概念
完～

依幾日熱門長期都有空姐post 悶唔悶
連登仔掛住理班空姐 不如理下自己會唔會被炒先啦
成日話空姐係雞係公廁 依句野情緒發洩黎咋
根本個人行為同做邊行無關

未做過野覺得搵錢好易

唔理啦 有事就手足 冇事你就一定係雞啦 仲係公司仲唔係藍絲？ 所有女人都係公廁黎

google 世界情色王 宇城飛

我撐宇清

舊年為左罷工幾多人出左黎 你班友依家仲批鬥自己人?

你比人西過? 各行各業得呢行西人?

笑人之前 自己都照下塊鏡先啦～

樓主當年都落井下石世清啦

不如了解清楚咩叫道德責任/公義先

唔通新移民落黎呃公屋話要我幫又要幫啊？

又黎個d 「我交税捐錢幫社會底層 邊個幫返我」「大把奶共港豬啦 做乜要我罷工」個d on9理論

你資源上權力上係咪受緊比被炒空姐更大壓迫？

幫你要幾多成本 樓主有無能力做到？

你有咩迫切問題？你鳩叫幾句講到自己淪落人悲劇主角咁又無實際情況講到岀黎 比人笑無病呻吟都正路啦

既然你唔buy同理心 你點解會expect人地幫你？

btw 你宗旨唔buy同理心 都無損你係一個仆街
咁你做得仆街 比人屌都正常

睇下你覺得毒撚呢個批判係咩類別
如果毒撚係批評緊佢無病呻吟/仆街
又未必同道德責任有衝突wo

btw 道德依照對像施行 on9 wo
咪正正係呢條友所講既

人地對你公平幫你係應該
到要你對返人公平幫對方就講回報

不過都無損 受過個別空姐氣=呢幾千個空姐都係仆街既logic 係on9

黃子華：睇人仆剩最開心

因為唔會燒到自己。經濟唔係真係咁差

只係航空 旅遊 酒店 死左

飲食食家都復蘇返晒了

冇計啦, 毒撚係咁
生活圈子細, 接觸到嘅人少

佢哋認識各行各業嘅方式,
只係透過嗰啲奇奇怪怪嘅新聞
所以為啲特例就代表曬所有人

困住自己喺間屋度, 用stereotypes去理解世界

眼界問題
世界係需要呢啲losers, 唔駛勞氣

成地碎
好多玻璃心

睇唔到, 我唔知, 我唔理

啱呀 男人都係低賤臭鴨 最冇地位嗰隻

連登仔全部唔搭飛機
全部有私人飛機
咪睇唔起空姐空少

跟住又話空姐空少係空中樓面
即係本身都想貶低樓面呢個行業
一個香港都唔知幾多萬人做呢個行業

成日話支那人冇一個無辜，睇到呢幾日連登仔講既野，香港人都係冇一個無辜啦。根本抵撚死

講事實姐，飛雞成日自命清高，話自己係專業送餐都專業？

繼續做雞

[member]on9當有趣[\member]

中國人賤種基因係咁

前者你嘅批評我唔理啦，毒撚有毒撚嘅問題，但我唔係討論毒撚。

無論你相信以彼之道還於彼身定道德義務論都好 我都尊重
但無理由你自己係前者，就要求其他人係後者架嘛。

最後，黑警都係呢個情況啫，有啲主觀感覺嘅嘢係咁就係咁，一粒屎係壞到一窩粥，道理上你啱嘅，唔應該用個別成員去批判成個團隊，但人有呢個傾向，一間餐廳嘅一個傳菜唔好，你都唔會淨係針對單一傳菜。

係只有社會垃圾 毒撚 反社會人格

根本連登一開始就係咁樣

雖然我都好想接濟啲失業嘅空姐
但係見到人俾人大規模裁員，都覺得唔好受。大佬，唔通真係要去做雞咩

繼續順住笑鳩空姐呢個主題落去
好快就會討論child登仔普遍討厭既社會主義
當你問自己明明大家都係香港人
點解唔係同一陣線
又或者問下 點解人地返工就身光頸靚 自己就身水身汗搭地鐵都比人嫌棄？
點解我既勞動價值不被社會認可？空姐做侍應工作都咁受追捧？

黑警既情況都唔係“受過佢氣所以憎恨黑警”
係因為警察權力同財政都來源於政府
而香港政府係一個冇民意授權既殖民地政府
同時一個殖民地政府天然就會侵害大多數人既利益同自由
所以每一個要奪回自己利益同自由既人自然就會同警察有不可調和既矛盾
就算警察好好態度 冇過份使用暴力 佢都係一個執行緊惡法既單位
呢樣唔係主觀 係客觀既事實

其實空姐學歷唔差

屌入到大學都係得4成人者

有咩好笑

原來兜咗咁大個圈，都係想幫黑警講句好說話
借問聲黑警可以點同空姐比呢？
成個警隊有國家政權撐腰，擺正牌犯法，黑都變成白，
過去幾年警隊所做所為有目共到睹
連世界各地政府人權組織都共同遺責警隊
黑警頂多叫做一桶屎壞咗一粒米
前幾句頁仲講到自己點有邏輯
講穿咗只不過係詭辯

你唔好撚扮撚哂野啦，有份屌你就有份屌啦，你屌緊嗰幾樣野根本同黃藍無關

Sure, 但海關 / 入境 / 消防 / 甚至所有公務員其實都係權力同財政都來源都係所謂基本法腐乳, 一個殖民地惡法.
黑警比其他公職人更讓人討厭係好大程度來自佢地行為,
Anyway,
我既重點都係一粒屎係壞到一窩粥
一個黑警做壞事 外人係會當整體都有問題
一間學校有壞學生 外人係會覺得整體都有問題

呢個其實唔單止負面野係咁 正面野其實都一樣
消防員點都會有仆街 但由於工作正面 自然有光環 覺得做得消防 人品應該唔差

呢點我相信其實並唔係話有咁大爭議性
合唔合理? 當然唔合理 但事實上你我都會咁做
Generalising 一D人 一D職業

你理解能力係咪有問題? 需要幫忙?
黑警既例子 係想帶出 一個團隊入面部分人有問題 係會造成整個團隊出事.
呢個係不爭既事實 就算有一兩個有幫忙貼文宣比人拉
都影響唔到佢地係仆街呢個觀感

你唔認同?

邏輯呢樣野其實唔係自己講 係有辦法考證出黎 無論你用定言三段論去考證好 用歸納 演繹都好 都係有辦法考證
然而你覺得係靠"講"出黎
其實你係咪覺得你自己無邏輯?

你訓撚醒未啊？
黑警邊忽單指係團隊入面有部份人問題啊？
人哋成個組織淪落到做專制政府金牌打手
由上以下都腐敗不堪視市民為敵，公開宣揚阻我者死
你同我講只係小部份人的問題？
食撚咗屎啊？我屌你老母呀

因為佢地食唔到所以咪要唱衰人
有得屌佢地咪又係9衝

一個團隊入面"部分"人有問題
- some , 邏輯上, 有一個人已經係some.
all 意思係全部, 但我知道有一兩個唔係(例子上面),
所以唔係All , 係Some.

"部分" 既意思, 係唔包含 "大部分/小部分",
你不能講自己幻想既意思套入我既句子入面 打稻草人

去驗驗眼 定係你太緊火 over look

哎唷唷 空姐好無辜呀

屌你啦，又嚟詭辯帶人遊花園
c兄係咪現實世界都係咁講野

事實我係冇打大部份，你就屈我打大部份。

你屈字堆？

一粒屎係壞到一窩粥喎
c兄勿以己度人

唔洗拗喇
黑警粒粒都係屎 唔存在以偏概全

6千港龍護旗手

Exactly 他朝君體也相同

呢個比喻黎，意思係團隊入面嘅人會影響團隊整體，就算一個都會。

因為我冇理由話80mil嘅屎入落100mil嘅粥
現實中文係冇呢個講法

何況我有其他例子比
有料咪針對我中心思想去講
執字眼 玩稻草人屈人撐警有咩意思？

80mil嘅屎入落100mil嘅粥 咪 80mil嘅屎入落100mil嘅粥 囉
你打到出嚟咪用到囉
有人唔俾你用咩？

你用「一粒屎係壞到一窩粥」咪就係比喻 極少數代表極多數 囉
特登搬黑警嚟做例子 仲話無心幫黑警洗白

依家就扮死狗
你試圖幫黑警洗白
我屌你老母係應份
無掛你條屍出去時事台bin c 都應該感激我仁慈

問題係 中文係無呢句野
你點會用一樣唔存在既句子去做比喻
變相你個比喻根本無人明

你自己理解錯誤 就話我
唔係屈係咩?

屈人我都識 唔好以為得你先做得
成熟少少 玩少陣小學雞式老屈

PR引戰? 高級五毛?

玩老屈我都識

係度搵一堆唔存在的藉口
你上面打得出嚟咪存在囉 邊個唔俾你用啊
同埋無論點，搵黑警做例子用「一粒屎係壞到一窩粥」嚟比喻都係極之唔合理的

你幫黑警洗白，我屌老母你係應份
以後仲會見你一獲屌你一獲
你做好心理準備

PR引戰? 高級五毛

我屌你都應分啦 ON99
上網3唔識7你做得D咩
你應該係黑警先可以咁大口氣

我唔似你，我見得光，又無幫黑警洗白
亦唔介意你屈我，快啲出去唱衰我
睇吓啲人信我定信你

第一次聽,上兩登要兼備有同情心
笑能死朕咩

咪係,上咗十幾年X登,不嬲都咁口賤架啦
你唔屌鳩D人笑賭撚笑基頭四,on9

其實會造成連鎖效應
人人自危

幫黑警洗白？屌你老母啊，見一次屌一獲，屌到你入精神病院

唔好以為自己咁重要
事實係呢啲私怨post小朋友齊打交根本冇人理

你都幾中二病
又咁渴求人認同 因為你提過冇人認同我，諗住黎攻擊我
代表住你認為人地認同好重要

但呢至係連登，你要呢到啲人認同黎做咩
事實係，呢個平台就係大家公餘互屌，之後係現實世界冇影響

唔講咁多，有正經嘢做，唔同你玩
見你人生應該花好多心機係連登
你慢慢搵認同感
唔阻你

你咪黑警
你自己洗緊自己

邊有人要你認同，唔好FF咁多啦，走住嚟屌無撚用

閣下講得出黑警只係一粒屎係壞到一窩粥
我相信明眼人都知咩事

垃圾，笠水仲要跌落地揦返拃沙

Like 個fb post 被炒果時你唔出黎話篤姐心地唔好？

做咩係咁要我認同你
我知你缺乏成就感 要靠呢到去拎啦
乖啦

無人肯帶頭開過個新科林

你咪黑警
反正大家唔講邏輯小學雞式互屌
咪同你玩下
放飯放到幾點啊?

呢頭扮正經話唔玩喇，轉個頭又嬲嬲入嚟駁兩句，你真係好可愛

放飯嘛 又無咩做
咪撚下狗囉

國泰臭閪飛雞 ,
被炒後去做真正既雞

你班契弟積下陰德好冇

你問我托柒咩，呢度不嬲得閒講咪講囉，理撚得你忙唔忙

辛苦你放飯時間扮狗俾我撚喎

見到你扮狗已經心滿意足

機場黑狗走返出去啦

淨係「講嘢正常」呢一樣嘢已經係太高要求

對d 自我中心，不明世事的兒登仔係難的

ching

其實。。。。

你有無留意到

有人故意開呢d引戰post,務求令連登去番社運之前狀態。。。

樓主最後一句即係惡有惡報，
就是外國吸引力法則的中國版。

心態係咁，網上叫人做g, 現實當人係g, 惡報不遠矣。

講得好

笑死 不意外

做tvb ＝ 狗
做國泰 ＝ 手足

你有閪資格講咩 ?

搵工咩? 講資格? on lun 99

你唔好撚扮撚哂野啦 著住套制服去做雞你就有份比人屌啦

行行都多人失業㗎啦得佢哋慘咩，我只會分黃藍
係咪冇生意啊你？
嬲嬲豬

你似專登用個ac黎引戰

你又知佢哋無出聲？

希望閣下係喺黃到發金嘅公司做嘢並且一世唔好轉工

成班垃圾一講就笑鳩人哋飛雞飛雞
都明白嘅 吃不到的葡萄是酸的

講少句柒少陣啦

我自己做老細唔係仲幫人打工牙

好撚驚呀小妹我

兩登不嬲盡顯人性黑暗面
如果睇上腦搞到自己真實人生失敗
冇人會同情你架 踩多你幾腳 攞自信添啦
想係連登尋求安慰 團結 人情味 咪玩啦

日日po ig出風頭攞彩
見到佢地今日仆街 緊係落井下石啦 正

見人落難喜滋滋，自己有難又如何？
唔好覺得網上匿名就大哂可以唔洗尊重、唔經大腦為所欲言，
唔好認為網上係個垃圾筒有義務宣泄自己的情緒，
因為總有一日，你可能要為自己幼稚言行付出代價。

呢段笑死我 上網9up下都要付出代價
眾人皆醉你獨醒 最叻係你啦樓主